穆迪：雖港府撤回修例，但見到香港經濟的自治和法治已受中國政府影響，故下調香港評級至負面

（突發！重要助攻！好多媒體都忽略了！）評級機構穆迪宣布，下調評級展望，由「穩定」降至「負面」。

關於今次下調評級展望，狠人睇返份穆迪今次份報告，有一段相當重要：Consistent with this, Moody's has previously noted that a downgrade could be triggered by a shift in the current equilibrium between the SAR's economic proximity to and legal and regulatory distance from China. The decision to change Hong Kong's outlook to negative signals rising concern that this shift is happening, notwithstanding recent moves by Hong Kong's government to accommodate some of the demonstrators' demands.

意思是，穆迪認為雖然香港政府最近撤回了修例，但仍然見到香港經濟倚賴的自治和法治已經受中國政府所影響。（7月份穆迪報告曾經指出示威活動有助香港制衡中國政府的影響，保持一國兩制的高度自治地位）

不過狠人發現大部分媒體都沒有報導！請大家廣傳！！！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

幫推，等政府冇得賴市威者

國際唔係盲㗎

離攬炒又近一步

推

都暗中派咗軍隊混入警隊暴打市民

穆迪都知

Push

攬炒

文宣貼連憹牆，冇得懶示威者！

負面唔係因為示威，而係中港融合
傳開去

港府繼續閉門造車啦

777:唔同意有關評級，該機構未能了解真相同誤解一國兩制，有關評級亦極不負責任

麻包袋

不准對評級說三道四

真係要重文宣

政府奶共導致攬炒

notwithstanding recent moves by Hong Kong's government to accommodate some of the demonstrators' demands.....
ONLY ONE

示威影響經濟？

淋奠：咁唔公平

攬炒is coming

咁佢啱啱報道姐

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

721 811 831

該機構對香港現況了解不足，沒有資格說三道買。

直擊XD

其實民間記者會可以主動提出 係香港政府無能 引致今次既經濟危機

其實上一次都係咁講，但有部人放大左示威兩隻字，人地明明話係因示威引發既管治問題，所以下調

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

繼續 唔好比佢停

林奠：我唔認同

Yeah
Burn together

Sir plz come this way this way

push

繼續黎

下調原因係軍政府出反對通知書?

推twitter#drum#

有示威=升
大家識點樣宣傳啦

寫撚到明中港融合

巨型負皮

軍政府
黑社會橫行無忌
........

按

穆迪好似好出名

心水清

加速融入大灣區，共享中國人既評級

融資又難左D喇

自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實。

攬炒，啪啪啪
攬炒，啪啪啪

上次惠譽已經講得好清楚啦
依嫁就係比人見到中國手影愈黎愈明顯 擺明唔信鳩你香港
藍屍愈係話背靠祖國會幾強大 香港就愈墜落

正

赤納粹： 反對外國機構干擾香港內部事務，在中國政策上說三道四

差標普就儲齊一套

C 級先叫我

冇得賴啦林太

又賴人示威搞衰評級

評級由基本法賦予 外人唔好說三道四

有無清幫手覆 moody 其實係未撤回？

全世界都知
只有支那掩耳盜鈴

藍絲冇腦on99

長輩圖

就算政府成功平亂，香港經濟前景都會維持咁差

唔知有冇大粒啲嘅經濟學家出嚟講下呢

pish

自己評自己
話自己幾撚勁都得

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

b級都死得啦

港毒之母名不虛傳

今次講到出口一復會就撒回我信
因為呢個已經唔係重點
已經掖爛塊面強行中港融合

Pish

食飽推下先

lM睇港人講地cut左個原因屌示威者

央視日日嘴炮 唔差就有鬼喇
又話2023一國一制
又話2025攻打台灣
香港又岩岩比中共收返地起軍事碼頭

歡迎moody

陳茂波﹕不認同穆迪降港評級展望至負面的決定 稱對方推論欠理據

岩岩出，紅底01文黎，唔post 啦又係d 廢話

個腐敗政府都唔care, 大家等攬炒啦

個啲奶共既西方國家見到香港咁會唔會驚到瀨屎
香港人和理非到咁都頂唔順

p

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

焦土

玉碎！玉碎！玉碎！

攬炒攬炒攬炒

評級機構穆迪今日（9月16日）將香港信用評級展望由「穩定」轉為「負面」，但同時確認香港長期信用評級在「Aa2」。財政司司長陳茂波發聲明，不認同穆迪以近期社會事件或削弱香港制度優勢為由，將香港的評級展望下調為「負面」的決定，並認為其推論是欠缺事實根據。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

屌你接近一樣喎

推!

人地有眼睇 仲屈 班狗成日講野賴有因有果 話我地暴力佢地先暴力 你唔再推前d點解要暴力 屌你地個垃圾閪

Moody

推
今次冇得賴啦

炒緊了
等死亡螺旋

wa diu, 我以為掩耳盜鈴係現實唔會出現

國際連線

三大
仲爭一間 未調

連普通買菜個呀嬸都知 香港做咗歐美咁耐嘅情報中心 點會唔知

喜聞樂見

喜見攬炒

汪汪汪汪汪汪汪

未必有機會見到

唔容許其他國家信用機構對中國內政說三道四

直接調做A+算啦
中國都係A+
我諗到得A+應該都係公廁分黎

等標普，惠譽

If we burn, you burn with us !

推到d人知

我地只係提早幫港共揭瘡疤

唔好俾佢停！一定要攬炒！

陳茂波同政府不同意評價 冇事實根據

cctvb報導

老共只識震壓佢哋上面行開依套

分析得好好！

實踐五大訴求,係唯一令經濟變好既方法

真攬炒

華爾街狠人定狼人

講左 話人地無事實根據

啱啊

612 721 811 831cctv 新屋嶺

good news

文宣做返多D濫捕，唔容許其他聲音既人權新聞

惠譽早2禮拜講左，一樣係痴埋中國所以跌評級

但係d 廢老盲

做得好

堅決反對外國勢力干預香港評級

tvb賴暴力示威持續

沒有法治，自治，沒有經濟
遺憾

國泰事件簡直係case study材料

come onnnn

幫手推

摩根大通，士丹利，標普呢

cctvb真係賤種黎

抵死

熱烈地彈琴熱烈地唱

咁先係人話

文宣 一齊做野！ 今晚我貼爆連儂wall 先

有無手足公司開始節源，甚至係炒人

淋病: 請不要干涉香港內政 就外界不理解事件而影響評級表示遺憾

推上去
唔比林病打飛機

香港政府話唔認同喎

Sir this way

示威有助香港高度自治